[PC免費遊戲推介] 永恆輪迴: 黑色倖存者 LOL+大逃殺

steam link:

最近開左港服，但見冇咩人討論同冇咩人玩，冇人講我講。

我覺得對新手有用既入門攻略：

全角色總覽介紹，新手角色推薦評比：

新手如何抄裝抄路線抄攻略：

其他有用網站：

角色／武器／裝備勝率（逄星期一更新）：

戰績網，可以睇返自己同人地某一場既傷害／出裝／技能升級順序等（禁入去呢個係我既profile，右上角search返自己就得）：

同場加映「一封來自開發者的信」，可以睇得出隻game係有心搞：

最後偷偷地幫自己做宣傳 雖說上面已經做左，小弟目前solo HK#6，前幾日開左個twitch，最近主要係港服炸魚同爬韓服duo rank（韓服超lag比狗玩），歡迎大家黎睇同問問題。

twitch:

唔係我直播唔講野，而係根本冇人睇我唔想自言自語

推

舊版果種好似幾好玩咁
睇落好似以前WEB版+圖片動畫咁
雖然我新舊都冇玩過

啲人會叫黑1同黑2，但兩隻唔同遊戲黎，只係角色個啲一樣。
黑1個啲係文字冒險遊戲，有興趣可以揾黎玩。
黑2就MOBA，可以黎睇我台望下係點OwO

利申：冇玩黑1

推到港服積分排到人

想問下結他點玩
普攻同技能都好似冇咩傷咁

我都少玩哈特，比較熟既係ad哈特，樂事 十字軍 月桂冠走附傷流。
但數據上係ap哈特勁啲，但我唔識亦冇點見過人玩（掩臉

雙人炸魚炸到永恆 紀念一下

直頭灰左唔比人揀喎

因為太少人玩 ，佢為左集中人流所以限左1800-2400先比人排單人，遲啲多人返應該會開返

但係normal排得好快

NG有人玩，三個mode都有而且唔少，但唔係個個都會打RK，畢竟都多新手玩

硬係覺得坦裝好似無乜用

咁岩琴日都有觀眾問呢個問題。

全坦係冇乜用，因為有食物，單人殺唔到人，多人人地可以無視你衝後排，所以你點都要出少少傷害，除非角色本身基傷高，例如之前馬格努斯（nerfed）。

但坦裝係有用既，最最最有用既屬性係血，彈匣、貓箱、餘暉鎧甲全部比人砍過血量，因為血多真係大晒，所以bulid路線個陣唔知塞咩防裝既時候，塞彈匣、貓箱之類加血既就ok。

岩岩講完，貓箱彈匣又比人砍20血

想知係咪有開圖外掛
成日比人黑位掟技仲要掟到應一應

聽腳步聲、係草敲裝會有聲，又或者好大機會係用技探草/開視野掉中你
NN都幾有心搞，我暫時仲未見過類似外掛既人

我係草禁埋S制啦喎
我企係個草邊比佢用技打到正中紅心
直係唔知講咩好

企草中技好正常，有返少少水平既對住啲草唔係插眼就係開技，冇返啲被害妄想好難生存

打完分段賽
銅一

咁係時候黎睇我台學野

我先打完頭5場姐

推 好好玩

新角啲技打交好難放得靚

港服金三就排唔到人鳥

但係好撚痛
個彈彈波定棋

隻新英係唔係應該nerf下d傷
痛撚到on9

係痛，但啲技比狗中...

團戰好勁喎

升銀了

冇朋友，打單人感覺啲技比狗中

恭喜，繼續爬上金有雪skin

MAIN緊紅毛
但係無續戰力
撞到盧克死硬

靠後面換自動臂、秘銀頭同五速鞋，再唔係就火焰陷阱 C4 智能炸彈或雙刀斷頭台招呼啲近戰，屈唔到裝就屈陷阱，唔會完全打唔過。

我而家係咁
鞋睇下換唔換到冰鞋
打到後期一套打唔死人就好大機會比人反打
尤其有吸血果D
想知應該點樣後期換裝

想知殺人係咪加多D分
岩先有場2殺 6k傷 第一
先加6X分

60分好多，正常大概係咁既分，琴日仲有場殺8食雞+72分。
殺人係會加分，因為NN唔想啲人一味避戰苟分，之前為左鼓勵啲人隻揪先加左殺人回血回時間，一開始殺人冇呢啲。
當然仲會睇你個場啲人咩水平，詳情點計可以搵返最近NN有講過佢rank啲分會點計同睇咩requirement。

紅毛的話聖拳或巴西拳套會比較好，AP一套唔死就冇，而且會浪費手套個高攻速，你可以跟推薦個啲試試先。

我睇MMR直頭倒扣分係想點

個網應該最近有更新，怪怪地，暫時忍下佢。
btw NN講計分個篇野我揾返出黎:

炸魚炸到HK #2 紀念一下
第一條友有排追

肥仔好難用
跟佢最分高路線行 前中期遇到人就死梗
後期齊哂裝又係比人極速打死

玩過黑一, 要自己執材料合成裝
以前玩果陣仲會比人屈網速

舊版唔知係唔係有加速外掛
所以CD好少
你打佢果陣走9左

介唔介意share紅毛普攻流路線

路線呢啲野好閒
路徑ID: 280562

想再快少少個頭可以換全罩安全帽，四區唔去池塘去教堂，係教堂開殺，執到個岩用既頭先換左頂安全帽佢。
後期聖拳唔好換，傷害會低左，手換自動臂，頭換臉譜，衫可以考慮換紅心皇后。

有E好難死，兩區左右就唔好亂交技趕路。

另外死肥仔中後期強度完全視乎你整左幾多野食，唔止加血，你啲技都會根據血量加傷，所以可以無限成長，野食又補得多，重點係要不停整野食。

啱啱download咗依隻game 有無啲咩片教學係幾好
我搵親都好似台灣教學 香港少啲人玩？

香港係少超人玩。
教學問題一律建議黎睇我台

如果岩岩入坑可以玩死一隻同埋一套裝先，要熟一熟啲路線、角色技能、TP點位置等等。
另外試下最遲最遲都要8分鐘內成套裝敲齊出黎。

Dc都冇？

之前覺得咁少人玩無必要搞，依加好似都叫有返啲人，我返到去開一個

一玩就停唔到幾好玩

呢個真，執執下垃圾就執成日，好魔性

不過我驚青淨係玩3人自己一個好似太驚

群呢 你唔開我一陣開

3個人同一個人兩隻驚黎

想問下係咪周街執嘅金裝會好過推薦紫裝?
第一round就嬴

真係好唔同架？單人我太廢一定好快死

開左

玩既可以入去

新手極大誤會之最：金勁過紫勁過藍
事實上呢隻垃圾game啲色係隨便分，但金色係相對多要稀有材質先合到咁解，但都有係可以手動合既如米斯特汀。
紫裝都有啲要稀有材料合既如臉譜。

結：唔好睇顏色，要睇件裝屬性岩唔岩你個倖存者。

單人雙人三人係三隻遊戲黎，整體思路完全唔一樣。

簡單講少少分別：單人唔太洗理路線，單純睇角色發力期；雙人第一晚到第二朝前集合，唔怕死想貪可以第二晚集合；三人甚至第一晚前就集合。

而且角色本身會係唔同既mode食debuff，即係LOL ARAM個隻，直接削你總傷害同承傷。

最後都係要講句：想學野就一定係黎睇我台

感謝巴打，我仲係醫院開唔到谷

玩左無耐
依隻game執裝概念幾有趣

輸到開巷
買左李星掃把佬用
招大技好難中

岩岩玩 係咪用建議路線最好

啱啱開始玩 想問齊裝之後有咩好汁

齊裝後等死

我都新玩齊咗我會瘋狂整嘢食

問得好，講講我認為新手整晒成套裝之後可以跟黎學既順序：

1. 整野食
2. 10分鐘準時揾博士飲茶
3. 整啲要稀有材料先合到既裝
4. 準備好前置裝備，等有稀有材料既時候可以即刻合上去
5. 整陷阱

再講講我成場遊戲流程係點：

1. 整裝 (中途整食物)
2. 齊裝 (或就黎齊裝) > 揾人打交 + 刷野怪 + 整野食 + 準備要稀有材料合上去既前置裝備

3. 10分鐘準時揾博士 (一定會係研究中心東北個出口，即大街個到spawn；大街封左就等夠鐘池塘行入去殺；池塘封左就墓園個出口等；墓園封就西南面森林個出口等；都封晒就企TP點等睇條契弟行去邊。)

4. 刷野怪，開視野殺人end game

大概係咁，但冇包到陷阱，因為我都唔熟，但如果你想玩到好top，就一定要識整陷阱，詳情可以睇我之前練整陷阱既片，想睇效果的話每場都睇決賽圈就得：

唔建議跟NN個條建議路線，應該跟玩家整出黎而且最多人用個啲建議路線。
主要係熟一熟啲角色技能同成個遊戲流程，之後勁左可以跟自己理解砌 然後比人打爆/卡格卡成弱智/成形慢到低能，都係一種樂趣黎。

btw 盧克Ｒ想易中啲可以試試ＥＲ

玩左三日開始食到雞了

Btw 呢隻game射手係咪偏廢

我明點解你會有呢個疑問
但唔係

無CC既近戰俾人撚到狗咁

去到最終戰隻電單車女唔夠半坦打....掃把佬同醫生果種

多外掛到西咁
1秒斬幾萬刀

冷靜啲先，我強烈懷疑你講緊雙劍招武器技能
你係咪比AP雙劍雪QDD秒到有陰影

樓主想問場場都好多Luke一齊行uptown墓廠教
次次都工廠死
想問有冇其他路線

同埋Luke 六神裝係咩，紅面具有冇用 thanks

我之前solo係咁行 最近少打solo，路徑ID: 290010

你個個行法易死主因係二三區去工廠，凶器有可能係北極星凌、亞隆戴特雪或電子光束槍洛茲，呢啲都係二區工廠紫武。

我個個行法避左上面個啲，而且可以係工廠偷個酒精，係墓園揾個咖啡，合咖啡利口酒，再同兩個麵包合上去，前期就有4個+700既野食。
而我個套既問題係三區教堂危險到痴線，但真係必要時可以先去住宅區，都有鋼琴線，紫武之後再返教堂都得，自己執生。

六神的話金武係一定；臉譜都換（其實中途執到野岩用就要換左頂安全帽佢）；衫換星火洋裝；飾品可以考慮換邀明月或月光吊墜；手之前我會換召喚手錶，但手錶要砍了，所以照用雷達；然後剩低有傑琪的話，就諗方法偷/整對降療鞋返黎備用，因為換左金武冇降療。

打咁耐都未見過外掛

Thanks 巴打好詳細，結論係Luke第三區先合到碌嘢所以好危險

想問下2,3區除左教堂工廠仲有冇邊啲區係特別危險？

碼頭
我二區比人出左頂武打死

世界末日拉 電單車大技由2秒nerf 到20秒.....

我見到呢個都笑左
轆都拆左你

invalid link

港服金牌以上排rk排超耐打ng又無聊 勁多新手 啲人連裝都未識執寧願捱高ping玩韓服好過

單人炸魚的確冇咩意思，但雙人三人一齊炸魚其實係幾好玩
講到底就係唔想頂韓服個百幾ping

dl咗想試玩，發現NG連極都連唔到線打電腦又冇問題

之前手機玩開JP
正常英完全冇興趣玩

咩係jp

港服無雙排rank 點上金牌

有冇新手一齊rank

有 新手here

俾個名我一陣加你ok？

新手買咩英好
清潔工好似幾勁咁
琴晚抄人菲歐拉長槍路線，ng食雞

我steam唔知點解加唔到人，你加我discord先: ArgentCat#1468

盧克係勁，所以今日比人砍左刀。
新手單人的話可以玩雪、利黛琳、絃雨呢啲有位移既前排熟下隻game先，冇咁易死。

呢家初期見到盧克一定要窮追猛打
唔係既話去到決賽圈一定唔夠打

初期都未必夠盧克打

仲有3日先完

上左尾班車
可以拎雪造型

勁 修羅有表情 有冇打算衝埋佢

盧克同雪真係垃圾英
邊個前期遇到邊個黑仔

得番兩日仲要番工mo la

係咪香港/台灣人打機都toxic啲打三人都係韓服好啲起碼唔會一條友自己走去打三個

三人就同fd 打la
圍死無命賠

想問邊到有得睇d隕石位置

玩得多就知道啲位，一開始唔知的話可以等佢落左黎再係小地圖睇，會有隕石圖像顯示。
by之前完全冇顯示只可以全地區周圍碌黎搵然係好快背熟晒的我

今日新手入坑, 有冇DISCORD LINK?

合成表好似同舊版唔太一樣
睇黎要重新記
不過好彩材料同以前D差唔多
冇太多新嘅奇怪野

咩叫TEAMING同BOOSTING?

Teaming應該指惡意組隊
單排同fd 一齊排去圍歐路人

Boosting 指加速？唔清楚

如果係外掛果種加速
應該係叫SPEED HACK

玩緊教程第4個
唔知中左咩BUG
箱入面D野拎唔到
左鍵變左剩係標記
有冇人知咩事?
我要自殺左出去再入返去先冇事

你load緊個陣用alt+tab切屏的話有低概率會出事，出左事一係重開一係禁下alt睇下會唔會變返正常

其實置頂個勝率網準唔準?

例如綾
衝鋒槍勝率最高

都係大多數都係機關鎗
但點點解巴哈個POST D韓國直播主會訂手鎗綾係A
衝鋒槍係D?
個POST仲只係幾日前, 點樣理解?

睇返原來DAK個網有得揀武器
選擇上衝鋒槍只係比率多少少
但係睇AVG RANK都係衝鋒槍比較前

啲數據官方出既，基本可以相信，只係睇你點理解。

要知道玩得衝鋒槍都會搶森林生命樹枝整月桂冠，但rk越高越多人同你搶，同行都算，你搶唔贏哈特，而冇月桂冠既衝鋒槍強度好低；又，衝鋒槍一係四區XCR一係三區ignite，成形勁但慢，兩套都要教堂先成形，收皮機會好高。

而手槍凌冇上面啲問題，兩區教堂魔彈射手，裝備方面生命樹枝可以換手同鞋；能源晶石凱爾特；血液樣本可以考慮紅心皇后（衝鋒槍成套幾乎冇得換），操作簡單WWW有手就得，成形又快，論上分效率排高衝鋒幾個rk都合理，但都成形的話衝鋒凌操作上限會比手槍凌高好多。

我諗緊第1隻角玩哈特好唔好
冇揀武器煩惱

其實新手場係唔係好多AI?
我亂9玩都食到雞
而且排隊真係勁快

應該唔係，純粹啲人雞，你學得快。
可以趁呢個時候玩多啲角色，等開季爬分。

其實呢家咩情況, 話s1 完左
但s2仲未開
咁呢家打緊既rank係咩黎??

類似LOL果D賽前掛

如果遇到路線行到第3區, 結果第4區禁左點玩好
周圍傳試下撞彩合唔合到?
定係會直接去左第5區先?
我驚D材料太多爆哂格

有冇得更新下LINK

送角送skin真係好佛
"玹雨" 角色
發放日期: 4月28日 維護後 (領取期間: 截至5月28日 23:00)
發放對象: 從4月7日開始到4月28日維護前有過遊戲連接記錄的所有倖存者
※ 對於已擁有角色玹雨的倖存者，將返還8,020 A-Coin到帳戶

"暗巷裡 玹雨" 造型
發放日期: 4月28日 維護後 (領取期間: 截至5月28日 23:00)
發放對象: 從4月7日開始到4月28日維護前，有過10次以上遊戲記錄的所有倖存者
※ 單人/雙人/三人 不限模式，一般/排位模式合計10次以上遊戲記錄時提供。
※ 對已經擁有暗巷裡 玹雨造型的倖存者，將返還1075NP到帳戶。
※ 故意自爆之類的異常不算做遊戲記錄

隻game幾時可以做大佢
呢家單排港服rank要成十分鐘
韓服又高ping

如果係鞋就去其他區補番

難啦
之前都有5萬人ON
宜家得返萬幾
合成, 禁區食雞係幾有傳統特色 (WEB食雞->舊版->宜家MOBA版)
不過可能太小眾 真係冇計

倖存者係咪即係要贏10場

玩10場就得
但建議日日都玩1場啦
有日任拎A COINS
又咁好玩

好 我以為依家維修 但又入到去嘅

有D路線材料唔齊
係唔係因為舊版

玩左陣覺得幾好玩，但有啲位唔係好明，想請教下
暫時玩左幾場都係跟住條路線搵料合裝，可能因為岩岩開始玩所以好容易就合晒成條路線所有裝，唔係好清楚合完裝之後要點
好似剩係係度鳩跑搵下其他人係邊咁，但又無任何目標，唔係好知自己係度做乜

大逃殺 一係逃一係殺 逃到最後都係殺

置頂咪有囉
不過新手好難打贏博士
我同佢單挑都打到冇血死埋
同埋可以練下HUNT
我建D人一場HUNT 40隻以上
我死果陣先得2X隻

sor無留意

hunt即係打動物? 我都係20-30左右
博士係果個綠髮女人?未打過，打左有咩獎勵

同埋邊啲先算稀有材料?生命樹同隕石?
但一般嚟講齊左裝點解仲要再整果啲用稀有料合嘅裝，唔太明
同埋整食物通常係整邊啲

博士跌舊結晶可以合最強裝備, 睇實際情況同本身路線裝備決定合咩

野食睇返1樓DAK果個網

佢D路線有得按Consumable Routes
就係途經地點可以整咩食
不過講真根本冇格仔剩係夠裝本身面包同水
我都係去到路線終點先開始整

殺完博士仲有BUFF

啱啱想玩一場...等咗20分鐘都未有配對

朝早冇場
要去韓服打
不過10點左右就香港都有場

我打NA server

打完博士固定跌能源晶石+血液樣本+醫藥箱+隨機一樣，另外仲會有個buff係你打野怪或人都會有個流血效果，三秒cd，持續六分鐘。

稀有材料即係係箱搜唔到個啲，例如能量晶石、血液樣本、秘銀、隕石、生命樹枝等。

當你玩盧克，你要整金箍棒，你要能源晶石加長棍，咁如果你冇準備長棍就去打博士，咁你打完博士咪要去慢慢搵返長棍先合到上去，再講你唔會剩係換一件，如果你要換兩三件，而每件都係有稀有材料先再去搵返啲普通材料合上去，會極慢，詳見要血液樣本合上去既紅心皇后。

野食的話其實你每樣都要識整，但有好多CP值都好低，所以我建議你每樣都整下，慢慢就會發現有啲好好整補又多量又多（烤薯仔、治療藥水），而有一堆係比狗整。

再有問題歡迎再問，黎我台問就一定答得最快（如果我有開台）。

Welcome to Lumia Island

唔該晒
隻game都幾難玩下
唔計新手開頭成堆bot嘅場，自己就算打到後期都未試過第一最盡都係第二/三
有無啲推薦新手玩嘅角

艾瑪

病棟好撚難玩